岩岩收到APA interview offer

想問下individual interview有咩要注意？
小弟英文唔係咁好，好驚講到甩甩咳咳

咩科

算啦, 入禾含更稱心

咩係apa？apa format 寫文？

apa hotel?

呢度